鞋撚入

想買鞋，近期有咩靚鞋？

推

靚就唔知，跟風就呢對

speed trainer
triple s
ow nike the ten